其實澳門係領先香港

今日澳門 明日香港

香港赤化同澳門一樣只會愈來愈全面

愈來愈落後世界